挑戰十連推

0

1

2

秒撚咗

你同轉生蜘蛛嘅管理員D有咩關係

咩嚟

唔知 轉生蜘蛛入面有手機 算唔算神作

算半個神作

你真係唔識架喎

有埋slip先係真神作

...

仲上連登，做你嘅asm啦